看看什麼是億萬蝗蟲大軍！

3月3日，有網友發一段視頻並附文說，給你看看啥叫蝗災！十萬隻鴨子恐怕難擋其攻勢，保不齊被蝗蟲給吃了！

给你看看啥叫蝗灾！

十万只鸭子恐怕难挡其攻势，保不齐被蝗虫给吃了！?

— 深眸 (@deepeyes2018) March 2, 2020

視頻中無數蝗蟲在空中飛行，氣勢非常駭人。網友們紛紛熱議：

「太可怕了！」
「真是恐怖！」
「蝗軍來勢洶洶呀！」
「恐怖：飛蝗過處、寸草不留！」
「再多100倍鴨子可能差不多！」

「鳥去哪了？」
「皇蟲這氣勢，鳥也不傻。」
「蝗蟲會把動物身上的毛髮都啃光的。恐怖！」
「遮天蔽日，有颱風，或火災，水災，也許能消滅了…….」
也有人嘲諷：「放心，共匪已研發殺蝗蟲的新冠狀病毒！」

幾日前，媒體報導浙江十萬隻鴨子出征巴基斯坦滅蝗的消息，幾小時後當局迅即出面闢謠。中國蝗災防治組說，巴基斯坦並不適合以鴨子捕食蝗蟲的方法來滅蝗。

on9

原來鴨 識飛㗎？？